**《問題娛樂圈》**（[英語](../Page/英語.md "wikilink")：****）是[香港](../Page/香港.md "wikilink")[電視廣播有限公司](../Page/電視廣播有限公司.md "wikilink")（[無綫電視](../Page/無綫電視.md "wikilink")）的一個嶄新遊戲節目。節目由2006年12月28日起於[將軍澳電視廣播城四廠開始進行錄影](../Page/將軍澳電視廣播城.md "wikilink")，並在2007年1月4日起逢星期一至五[香港時間晚上](../Page/香港時間.md "wikilink")10:30於[無綫電視翡翠台播出](../Page/翡翠台.md "wikilink")，合共37集。節目口號「問題娛樂圈，好過打八圈」，由[江欣燕和](../Page/江欣燕.md "wikilink")[胡諾言主持](../Page/胡諾言.md "wikilink")，助手為[岑潔儀](../Page/岑潔儀.md "wikilink")。

## 遊戲玩法

  - 〈娛樂快閃題〉：
  - 〈看圖作料題〉：
  - 〈男女關係題〉：
  - 〈真相大白題〉：
  - 〈Ｃ１機會〉：

## 每集嘉賓及賽果

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>集數</p></th>
<th><p>播映日期</p></th>
<th><p>錄影日期</p></th>
<th><p>組別：嘉賓（分數）</p></th>
<th><p>勝出者</p></th>
<th><p>獎金（港幣）</p></th>
<th><p>真相大白題答案</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>01</p></td>
<td><p>1月4日（星期四）</p></td>
<td><p>2006年12月29日</p></td>
<td><p>藍：<a href="../Page/鄭丹瑞.md" title="wikilink">鄭丹瑞</a>（1300）<br />
綠：<a href="../Page/毛舜筠.md" title="wikilink">毛舜筠</a>（1100）<br />
紅：<a href="../Page/苗僑偉.md" title="wikilink">苗僑偉</a>（1500）</p></td>
<td><p><a href="../Page/苗僑偉.md" title="wikilink">苗僑偉</a></p></td>
<td><p>$81000</p></td>
<td><p><a href="../Page/蒙嘉慧.md" title="wikilink">蒙嘉慧</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>02</p></td>
<td><p>1月5日（星期五）</p></td>
<td><p>2006年12月19日</p></td>
<td><p>藍：<a href="../Page/徐子珊.md" title="wikilink">徐子珊</a>（1500）<br />
綠：<a href="../Page/馬浚偉.md" title="wikilink">馬浚偉</a>（2000）<br />
紅：<a href="../Page/廖碧兒.md" title="wikilink">廖碧兒</a>（1800）</p></td>
<td><p><a href="../Page/馬浚偉.md" title="wikilink">馬浚偉</a></p></td>
<td><p>$35000</p></td>
<td><p><a href="../Page/陳百祥.md" title="wikilink">陳百祥</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>03</p></td>
<td><p>1月8日（星期一）</p></td>
<td><p>2006年12月28日</p></td>
<td><p>藍：<a href="../Page/黃德斌.md" title="wikilink">黃德斌</a>（1000）<br />
綠：<a href="../Page/錢嘉樂.md" title="wikilink">錢嘉樂</a>（1700）<br />
紅：<a href="../Page/鄭希怡.md" title="wikilink">鄭希怡</a>（1100）</p></td>
<td><p><a href="../Page/錢嘉樂.md" title="wikilink">錢嘉樂</a></p></td>
<td><p>$20000</p></td>
<td><p><a href="../Page/陳奕迅.md" title="wikilink">陳奕迅</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>04</p></td>
<td><p>1月9日（星期二）</p></td>
<td><p>2006年12月19日</p></td>
<td><p>藍：<a href="../Page/吳卓羲.md" title="wikilink">吳卓羲</a>（1700）<br />
綠：<a href="../Page/楊思琦.md" title="wikilink">楊思琦</a>（1300）<br />
紅：<a href="../Page/夏雨.md" title="wikilink">夏　雨</a>（1500）</p></td>
<td><p><a href="../Page/吳卓羲.md" title="wikilink">吳卓羲</a></p></td>
<td><p>$50000</p></td>
<td><p><a href="../Page/胡杏兒.md" title="wikilink">胡杏兒</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>05</p></td>
<td><p>1月10日（星期三）</p></td>
<td><p>2006年12月22日</p></td>
<td><p>藍：<a href="../Page/鄧兆尊.md" title="wikilink">鄧兆尊</a>（1500）<br />
綠：<a href="../Page/成奎安.md" title="wikilink">成奎安</a>（1200）<br />
紅：<a href="../Page/陳芷菁.md" title="wikilink">陳芷菁</a>（900）</p></td>
<td><p><a href="../Page/鄧兆尊.md" title="wikilink">鄧兆尊</a></p></td>
<td><p>$8000</p></td>
<td><p><a href="../Page/黎姿.md" title="wikilink">黎　姿</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>06</p></td>
<td><p>1月11日（星期四）</p></td>
<td><p>2006年12月22日</p></td>
<td><p>藍：<a href="../Page/胡杏兒.md" title="wikilink">胡杏兒</a>（1400）<br />
綠：<a href="../Page/鍾嘉欣.md" title="wikilink">鍾嘉欣</a>（1400）<br />
紅：<a href="../Page/向海嵐.md" title="wikilink">向海嵐</a>（1800）</p></td>
<td><p><a href="../Page/向海嵐.md" title="wikilink">向海嵐</a></p></td>
<td><p>$28000</p></td>
<td><p><a href="../Page/吳卓羲.md" title="wikilink">吳卓羲</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>07</p></td>
<td><p>1月12日（星期五）</p></td>
<td><p>2006年12月22日</p></td>
<td><p>藍：<a href="../Page/林子聰.md" title="wikilink">林子聰</a>（1800）<br />
綠：<a href="../Page/田啟文.md" title="wikilink">田啟文</a>（1000）<br />
紅：<a href="../Page/陳國坤.md" title="wikilink">陳國坤</a>（1700）</p></td>
<td><p><a href="../Page/林子聰.md" title="wikilink">林子聰</a></p></td>
<td><p>$16000</p></td>
<td><p><a href="../Page/佘詩曼.md" title="wikilink">佘詩曼</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>08</p></td>
<td><p>1月15日（星期一）</p></td>
<td><p>2006年12月27日</p></td>
<td><p>藍：<a href="../Page/彭健新.md" title="wikilink">彭健新</a>（1300）<br />
綠：<a href="../Page/吳日言.md" title="wikilink">吳日言</a>（1300）<br />
紅：<a href="../Page/陳錦鴻.md" title="wikilink">陳錦鴻</a>（1700）</p></td>
<td><p><a href="../Page/陳錦鴻.md" title="wikilink">陳錦鴻</a></p></td>
<td><p>$8000</p></td>
<td><p><a href="../Page/鐘鎮濤.md" title="wikilink">鐘鎮濤</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>09</p></td>
<td><p>1月16日（星期二）</p></td>
<td><p>2006年12月27日</p></td>
<td><p>藍：<a href="../Page/陳敏之.md" title="wikilink">陳敏之</a>（2000）<br />
綠：<a href="../Page/葉翠翠.md" title="wikilink">葉翠翠</a>（1300）<br />
紅：<a href="../Page/陳山聰.md" title="wikilink">陳山聰</a>（1900）</p></td>
<td><p><a href="../Page/陳敏之.md" title="wikilink">陳敏之</a></p></td>
<td><p>$12000</p></td>
<td><p><a href="../Page/伍詠薇.md" title="wikilink">伍詠薇</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>10</p></td>
<td><p>1月17日（星期三）</p></td>
<td><p>2006年12月27日</p></td>
<td><p>藍：<a href="../Page/王賢誌.md" title="wikilink">王賢誌</a>（2500）<br />
綠：<a href="../Page/歐倩怡.md" title="wikilink">歐倩怡</a>（1400）<br />
紅：<a href="../Page/朱凱婷.md" title="wikilink">朱凱婷</a>（1800）</p></td>
<td><p><a href="../Page/王賢誌.md" title="wikilink">王賢誌</a></p></td>
<td><p>$7000</p></td>
<td><p><a href="../Page/郭晉安.md" title="wikilink">郭晉安</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>11</p></td>
<td><p>1月18日（星期四）</p></td>
<td><p>2006年12月29日</p></td>
<td><p>藍：<a href="../Page/陳法蓉.md" title="wikilink">陳法蓉</a>（1600）<br />
綠：<a href="../Page/寇鴻萍.md" title="wikilink">寇鴻萍</a>（1000）<br />
紅：<a href="../Page/周倩圯.md" title="wikilink">周倩圯</a>（1000）</p></td>
<td><p><a href="../Page/陳法蓉.md" title="wikilink">陳法蓉</a></p></td>
<td><p>$49000</p></td>
<td><p><a href="../Page/苗僑偉.md" title="wikilink">苗僑偉</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>12</p></td>
<td><p>1月19日（星期五）</p></td>
<td><p>2007年1月10日</p></td>
<td><p>藍：<a href="../Page/梁洛施.md" title="wikilink">梁洛施</a>（1000）<br />
綠：<a href="../Page/許紹雄.md" title="wikilink">許紹雄</a>（1200）<br />
紅：<a href="../Page/馬德鐘.md" title="wikilink">馬德鐘</a>（1200）</p></td>
<td><p><a href="../Page/許紹雄.md" title="wikilink">許紹雄</a><br />
<a href="../Page/馬德鐘.md" title="wikilink">馬德鐘</a></p></td>
<td><p>$42000</p></td>
<td><p><a href="../Page/商天娥.md" title="wikilink">商天娥</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>13</p></td>
<td><p>1月22日（星期一）</p></td>
<td><p>2007年1月11日</p></td>
<td><p>藍：<a href="../Page/曹永廉.md" title="wikilink">曹永廉</a>（1300）<br />
綠：<a href="../Page/胡定欣.md" title="wikilink">胡定欣</a>（1900）<br />
紅：<a href="../Page/李思捷.md" title="wikilink">李思捷</a>（1800）</p></td>
<td><p><a href="../Page/胡定欣.md" title="wikilink">胡定欣</a></p></td>
<td><p>$14000</p></td>
<td><p><a href="../Page/鄧萃雯.md" title="wikilink">鄧萃雯</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>14</p></td>
<td><p>1月23日（星期二）</p></td>
<td><p>2007年1月16日</p></td>
<td><p>藍：<a href="../Page/黃百鳴.md" title="wikilink">黃百鳴</a>（1600）<br />
綠：<a href="../Page/鄧萃雯.md" title="wikilink">鄧萃雯</a>（1800）<br />
紅：<a href="../Page/謝天華.md" title="wikilink">謝天華</a>（2300）</p></td>
<td><p><a href="../Page/謝天華.md" title="wikilink">謝天華</a></p></td>
<td><p>$40000</p></td>
<td><p><a href="../Page/曾華倩.md" title="wikilink">曾華倩</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>15</p></td>
<td><p>1月24日（星期三）</p></td>
<td><p>2007年1月5日</p></td>
<td><p>藍：<a href="../Page/陶大宇.md" title="wikilink">陶大宇</a>（1300）<br />
綠：<a href="../Page/梁榮忠.md" title="wikilink">梁榮忠</a>（1700）<br />
紅：<a href="../Page/苑瓊丹.md" title="wikilink">苑瓊丹</a>（1600）</p></td>
<td><p><a href="../Page/梁榮忠.md" title="wikilink">梁榮忠</a></p></td>
<td><p>$45000</p></td>
<td><p><a href="../Page/劉松仁.md" title="wikilink">劉松仁</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>16</p></td>
<td><p>1月25日（星期四）</p></td>
<td><p>2007年1月5日</p></td>
<td><p>藍：<a href="../Page/吳家樂.md" title="wikilink">吳家樂</a>（1500）<br />
綠：<a href="../Page/鄧梓峰.md" title="wikilink">鄧梓峰</a>（1100）<br />
紅：<a href="../Page/譚小環.md" title="wikilink">譚小環</a>（900）</p></td>
<td><p><a href="../Page/吳家樂.md" title="wikilink">吳家樂</a></p></td>
<td><p>$24000</p></td>
<td><p><a href="../Page/蔡少芬.md" title="wikilink">蔡少芬</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>17</p></td>
<td><p>1月26日（星期五）</p></td>
<td><p>2007年1月5日</p></td>
<td><p>藍：<a href="../Page/黃宗澤.md" title="wikilink">黃宗澤</a>（1200）<br />
綠：<a href="../Page/袁彩雲.md" title="wikilink">袁彩雲</a>（700）<br />
紅：<a href="../Page/黎耀祥.md" title="wikilink">黎耀祥</a>（1900）</p></td>
<td><p><a href="../Page/黎耀祥.md" title="wikilink">黎耀祥</a></p></td>
<td><p>$72000</p></td>
<td><p><a href="../Page/夏雨.md" title="wikilink">夏　雨</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>18</p></td>
<td><p>1月29日（星期一）</p></td>
<td><p>2007年1月10日</p></td>
<td><p>藍：<a href="../Page/杜汶澤.md" title="wikilink">杜汶澤</a>（2000）<br />
綠：<a href="../Page/官恩娜.md" title="wikilink">官恩娜</a>（1900）<br />
紅：<a href="../Page/楊崢.md" title="wikilink">楊　崢</a>（1600）</p></td>
<td><p><a href="../Page/杜汶澤.md" title="wikilink">杜汶澤</a></p></td>
<td><p>$30000</p></td>
<td><p><a href="../Page/陳法拉.md" title="wikilink">陳法拉</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>19</p></td>
<td><p>1月30日（星期二）</p></td>
<td><p>2006年12月28日</p></td>
<td><p>藍：<a href="../Page/朱咪咪.md" title="wikilink">朱咪咪</a>（1900）<br />
綠：<a href="../Page/戴夢夢.md" title="wikilink">戴夢夢</a>（1200）<br />
紅：<a href="../Page/麥玲玲.md" title="wikilink">麥玲玲</a>（1300）</p></td>
<td><p><a href="../Page/朱咪咪.md" title="wikilink">朱咪咪</a></p></td>
<td><p>$8000</p></td>
<td><p><a href="../Page/鄭少秋.md" title="wikilink">鄭少秋</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>20</p></td>
<td><p>1月31日（星期三）</p></td>
<td><p>2006年12月29日</p></td>
<td><p>藍：<a href="../Page/梅小惠.md" title="wikilink">梅小惠</a>（1800）<br />
綠：<a href="../Page/胡楓.md" title="wikilink">胡　楓</a>（1900）<br />
紅：<a href="../Page/阮兆祥.md" title="wikilink">阮兆祥</a>（1300）</p></td>
<td><p><a href="../Page/胡楓.md" title="wikilink">胡　楓</a></p></td>
<td><p>$16000</p></td>
<td><p><a href="../Page/胡定欣.md" title="wikilink">胡定欣</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>21</p></td>
<td><p>2月1日（星期四）</p></td>
<td><p>2007年1月10日</p></td>
<td><p>藍：<a href="../Page/雷宇揚.md" title="wikilink">雷宇揚</a>（1300）<br />
綠：<a href="../Page/米雪.md" title="wikilink">米　雪</a>（1900）<br />
紅：<a href="../Page/車淑梅.md" title="wikilink">車淑梅</a>（700）<br />
</p></td>
<td><p><a href="../Page/米雪.md" title="wikilink">米　雪</a></p></td>
<td><p>$7000</p></td>
<td><p><a href="../Page/鍾嘉欣.md" title="wikilink">鍾嘉欣</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>22</p></td>
<td><p>2月2日（星期五）</p></td>
<td><p>2007年1月11日</p></td>
<td><p>藍：<a href="../Page/陳自瑤.md" title="wikilink">陳自瑤</a>（1500）<br />
綠：<a href="../Page/高志森.md" title="wikilink">高志森</a>（1100）<br />
紅：<a href="../Page/郭少芸.md" title="wikilink">郭少芸</a>（1100）</p></td>
<td><p><a href="../Page/陳自瑤.md" title="wikilink">陳自瑤</a></p></td>
<td><p>$12000</p></td>
<td><p><a href="../Page/蔣志光.md" title="wikilink">蔣志光</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>23</p></td>
<td><p>2月5日（星期一）</p></td>
<td><p>2007年1月16日</p></td>
<td><p>藍：<a href="../Page/蔡少芬.md" title="wikilink">蔡少芬</a>（1400）<br />
綠：<a href="../Page/八兩金.md" title="wikilink">八兩金</a>（1300）<br />
紅：<a href="../Page/陳道然.md" title="wikilink">陳道然</a>（1900）</p></td>
<td><p><a href="../Page/陳道然.md" title="wikilink">陳道然</a></p></td>
<td><p>$14000</p></td>
<td><p><a href="../Page/任達華.md" title="wikilink">任達華</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>24</p></td>
<td><p>2月6日（星期二）</p></td>
<td><p>2007年1月11日</p></td>
<td><p>藍：<a href="../Page/黃泆潼.md" title="wikilink">黃泆潼</a>（1400）<br />
綠：<a href="../Page/崔建邦.md" title="wikilink">崔建邦</a>（1200）<br />
紅：<a href="../Page/康華.md" title="wikilink">康　華</a>（800）</p></td>
<td><p><a href="../Page/黃泆潼.md" title="wikilink">黃泆潼</a></p></td>
<td><p>$25000</p></td>
<td><p><a href="../Page/徐淑敏.md" title="wikilink">徐淑敏</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>25</p></td>
<td><p>2月7日（星期三）</p></td>
<td><p>2006年12月28日</p></td>
<td><p>藍：<a href="../Page/姚嘉妮.md" title="wikilink">姚嘉妮</a>（1400）<br />
綠：<a href="../Page/歐錦棠.md" title="wikilink">歐錦棠</a>（1700）<br />
紅：<a href="../Page/羅敏莊.md" title="wikilink">羅敏莊</a>（2000）</p></td>
<td><p><a href="../Page/羅敏莊.md" title="wikilink">羅敏莊</a></p></td>
<td><p>$ 20000</p></td>
<td><p><a href="../Page/阮兆祥.md" title="wikilink">阮兆祥</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>26</p></td>
<td><p>2月8日（星期四）</p></td>
<td><p>2007年1月17日</p></td>
<td><p>藍：<a href="../Page/薛凱琪.md" title="wikilink">薛凱琪</a>（1400）<br />
綠：<a href="../Page/Shine.md" title="wikilink">黃又南</a>（1200）<br />
紅：<a href="../Page/徐天佑.md" title="wikilink">徐天佑</a>（1300）</p></td>
<td><p><a href="../Page/薛凱琪.md" title="wikilink">薛凱琪</a></p></td>
<td><p>$60000</p></td>
<td><p><a href="../Page/馬德鐘.md" title="wikilink">馬德鐘</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>27</p></td>
<td><p>2月9日（星期五）</p></td>
<td><p>2007年1月17日</p></td>
<td><p>藍：<a href="../Page/田蕊妮.md" title="wikilink">田蕊妮</a>（2000）<br />
綠：<a href="../Page/王喜.md" title="wikilink">王　喜</a>（1600）<br />
紅：<a href="../Page/麥長青.md" title="wikilink">麥長青</a>（2300）</p></td>
<td><p><a href="../Page/麥長青.md" title="wikilink">麥長青</a></p></td>
<td><p>$25000</p></td>
<td><p><a href="../Page/梅小惠.md" title="wikilink">梅小惠</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>28</p></td>
<td><p>2月12日（星期一）</p></td>
<td><p>2007年1月17日</p></td>
<td><p>藍：<a href="../Page/周汶錡.md" title="wikilink">周汶錡</a>（2000）<br />
綠：<a href="../Page/許冠英.md" title="wikilink">許冠英</a>（1300）<br />
紅：<a href="../Page/喬寶寶.md" title="wikilink">喬寶寶</a>（1300）</p></td>
<td><p><a href="../Page/周汶錡.md" title="wikilink">周汶錡</a></p></td>
<td><p>$18000</p></td>
<td><p><a href="../Page/林家棟.md" title="wikilink">林家棟</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>29</p></td>
<td><p>2月13日（星期二）</p></td>
<td><p>2007年1月18日</p></td>
<td><p>藍：<a href="../Page/吳文忻.md" title="wikilink">吳文忻</a>（1400）<br />
綠：<a href="../Page/王祖藍.md" title="wikilink">王祖藍</a>（2400）<br />
紅：<a href="../Page/袁彌明.md" title="wikilink">袁彌明</a>（1600）</p></td>
<td><p><a href="../Page/王祖藍.md" title="wikilink">王祖藍</a></p></td>
<td><p>$24000</p></td>
<td><p><a href="../Page/吳鎮宇.md" title="wikilink">吳鎮宇</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>30</p></td>
<td><p>2月14日（星期三）</p></td>
<td><p>2007年1月18日</p></td>
<td><p>藍：<a href="../Page/黎小田.md" title="wikilink">黎小田</a>（900）<br />
綠：<a href="../Page/薛家燕.md" title="wikilink">薛家燕</a>（1500）<br />
紅：<a href="../Page/黃貫中.md" title="wikilink">黃貫中</a>（1100）</p></td>
<td><p><a href="../Page/薛家燕.md" title="wikilink">薛家燕</a></p></td>
<td><p>$8000</p></td>
<td><p><a href="../Page/周麗淇.md" title="wikilink">周麗淇</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>31</p></td>
<td><p>2月15日（星期四）</p></td>
<td><p>2007年1月24日</p></td>
<td><p>藍：<a href="../Page/李彩華_(藝人).md" title="wikilink">李彩華</a>（1400）<br />
綠：<a href="../Page/徐淑敏.md" title="wikilink">徐淑敏</a>（800）<br />
紅：<a href="../Page/王貽興.md" title="wikilink">王貽興</a>（1600）</p></td>
<td><p><a href="../Page/王貽興.md" title="wikilink">王貽興</a></p></td>
<td><p>$6000</p></td>
<td><p><a href="../Page/張信哲.md" title="wikilink">張信哲</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>32</p></td>
<td><p>2月16日（星期五）</p></td>
<td><p>2007年1月24日</p></td>
<td><p>藍：<a href="../Page/伍詠薇.md" title="wikilink">伍詠薇</a>（1300）<br />
綠：<a href="../Page/童愛玲.md" title="wikilink">童愛玲</a>（800）<br />
紅：<a href="../Page/EO2.md" title="wikilink">Otto@EO2</a>（900）</p></td>
<td><p><a href="../Page/伍詠薇.md" title="wikilink">伍詠薇</a></p></td>
<td><p>$25000</p></td>
<td><p><a href="../Page/梁漢文.md" title="wikilink">梁漢文</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>33</p></td>
<td><p>2月19日（星期一）</p></td>
<td><p>2007年1月24日</p></td>
<td><p>藍：<a href="../Page/黃淑儀.md" title="wikilink">黃淑儀</a>（1700）<br />
綠：<a href="../Page/盧宛茵.md" title="wikilink">盧宛茵</a>（1000）<br />
紅：<a href="../Page/李婉華.md" title="wikilink">李婉華</a>（1400）</p></td>
<td><p><a href="../Page/黃淑儀.md" title="wikilink">黃淑儀</a></p></td>
<td><p>$8000</p></td>
<td><p><a href="../Page/陳敏兒.md" title="wikilink">陳敏兒</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>34</p></td>
<td><p>2月20日（星期二）</p></td>
<td><p>2007年1月25日</p></td>
<td><p>藍：<a href="../Page/方力申.md" title="wikilink">方力申</a>（700）<br />
綠：<a href="../Page/傅穎.md" title="wikilink">傅　穎</a>（800）<br />
紅：<a href="../Page/司徒瑞祈.md" title="wikilink">司徒瑞祈</a>（800）</p></td>
<td><p><a href="../Page/傅穎.md" title="wikilink">傅　穎</a><br />
<a href="../Page/司徒瑞祈.md" title="wikilink">司徒瑞祈</a></p></td>
<td><p>$40000</p></td>
<td><p><a href="../Page/徐子淇.md" title="wikilink">徐子淇</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>35</p></td>
<td><p>2月21日（星期三）</p></td>
<td><p>2007年1月25日</p></td>
<td><p>藍：<a href="../Page/黃宇詩.md" title="wikilink">黃宇詩</a>（1100）<br />
綠：<a href="../Page/安德尊.md" title="wikilink">安德尊</a>（800）<br />
紅：<a href="../Page/陸詩韻.md" title="wikilink">陸詩韻</a>（800）</p></td>
<td><p><a href="../Page/黃宇詩.md" title="wikilink">黃宇詩</a></p></td>
<td><p>$8000</p></td>
<td><p><a href="../Page/鄧兆尊.md" title="wikilink">鄧兆尊</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>36</p></td>
<td><p>2月22日（星期四）</p></td>
<td><p>2007年1月30日</p></td>
<td><p>藍：<a href="../Page/朱茵.md" title="wikilink">朱　茵</a>（1600）<br />
綠：<a href="../Page/洪天明.md" title="wikilink">洪天明</a>（900）<br />
紅：<a href="../Page/張美妮.md" title="wikilink">張美妮</a>（900）</p></td>
<td><p><a href="../Page/朱茵.md" title="wikilink">朱　茵</a></p></td>
<td><p>$56000</p></td>
<td><p><a href="../Page/鍾麗緹.md" title="wikilink">鍾麗緹</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>37</p></td>
<td><p>2月23日（星期五）</p></td>
<td><p>2007年1月30日</p></td>
<td><p>藍：<a href="../Page/苗僑偉.md" title="wikilink">苗僑偉</a>（1700）*<br />
綠：<a href="../Page/薛家燕.md" title="wikilink">薛家燕</a>（1500）*<br />
紅：<a href="../Page/蘇玉華.md" title="wikilink">蘇玉華</a>（900）*</p></td>
<td><p><a href="../Page/苗僑偉.md" title="wikilink">苗僑偉</a></p></td>
<td><p>$81000</p></td>
<td><p><a href="../Page/關之琳.md" title="wikilink">關之琳</a></p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 娛樂跟班

  - 第12集：[梁洛施](../Page/梁洛施.md "wikilink")－[Sun
    Boy'z](../Page/Sun_Boy'z.md "wikilink")
  - 第30集：[薛家燕](../Page/薛家燕.md "wikilink")－Jackie、[林柏希](../Page/林柏希.md "wikilink")、[李紫昕](../Page/李紫昕.md "wikilink")
  - 第32集：[Otto@EO2](../Page/EO2.md "wikilink")－其餘[EO2成員](../Page/EO2.md "wikilink")
  - 第37集：[苗僑偉](../Page/苗僑偉.md "wikilink")－[錢嘉樂](../Page/錢嘉樂.md "wikilink")、[鄭則仕](../Page/鄭則仕.md "wikilink")、[吳家樂](../Page/吳家樂.md "wikilink")
  - 第37集：[薛家燕](../Page/薛家燕.md "wikilink")－Jackie、[林柏希](../Page/林柏希.md "wikilink")、[李紫昕](../Page/李紫昕.md "wikilink")
  - 第37集：[蘇玉華](../Page/蘇玉華.md "wikilink")－[楊英偉](../Page/楊英偉.md "wikilink")、[劉雅麗](../Page/劉雅麗.md "wikilink")、[張錦程](../Page/張錦程.md "wikilink")

## 作品的變遷

[Category:2007年無綫電視節目](../Category/2007年無綫電視節目.md "wikilink")
[Category:無綫電視遊戲節目](../Category/無綫電視遊戲節目.md "wikilink")